中國最強外交翻譯，大家覺得如何。

卿本佳人